Moisa wallitsusse polest kaibati et Writs Konsap om moisa mötsast tonod 7 tallaja puud mis logas kõlbawa
Mõtsawaht Ado Uibo tunnistas et temmä om wahtno kui Writs Konsap nido werest neid puid om ärrä tono ja siis om mötsa waht neid puid käest ärrä wõtno ja moisa saatno mis ka Writs issi tunnistas õige ollewad.
Kohhos moistis et Writs Konsap peab maksma 25 kop puu päält trahwi ja ütte kokko 1 R 75 kop.
Pä kohto mehhe Abbi Josep Soeson
 Kohtomees Gustaw Narrosk
Jaan Klimann
Wido Norrosk
